\assignementTitle{Little-Endian, Big-Endian}{1}

В современном мире любые данные в памяти компьютера и при их передаче по каналам связи представлены в виде 
последовательности байтов. В разных системах и протоколах байты принято упорядочивать по-разному: от старшего
к младшему (big-endian) или от младшего к старшему (little-endian).

Например:

\[2017_{10} = 11111100001_{2}\]
\[Big-endian: \quad 2017_{10} = 00000111\quad11100001_{2}\]
\begin{equation}
Little-endian: \quad 2017_{10} = 11100001\quad00000111_{2}
\end{equation}

В мире блокчейн разницу между кодированием чисел можно сразу увидеть: Bitcoin использует последовательность
little-endian, Ethereum использует последовательность big-endian.

Напишите программу, которая преобразует число к формату с little-endian с учетом того для гипотетической
вычислительной системы, где используются байти состоящие только из 7 бит. 

\inputfmtSection

На вход подается целое число $N$ ($1 \le N \le 2^{28}-1$). 

\outputfmtSection

Необходимо вывести последовательность из 28 символов $0$ или $1$ (биты) – представление входного числа в
формате little-endian.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
2
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
0000010000000000000000000000
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
268435305
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
1101001111111011111111111111
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/01_coding/05_littlebig_endian/solution}

% \ifx\withsolution\undefined
% \else
% \InputIfFileExists{01_coding/05_littlebig_endian/solution/solution.tex}{}{}
% \fi
